### 1.内联
> 调用和退出热、未内联的函数往往占执行时间的一小部分。内联这些函数可以提供小而简单的速度优势。
有四个内联标识可以用于Rust函数。

- 无. 编译器会自己决定是否应该内联函数。这将取决于优化级别、函数的大小等。如果你没有使用链接时间优化，函数永远不会跨箱子内联。
- #[inline]. 这表明该函数应该内嵌，包括跨越crate边界。
- #[inline(always)]. 这强烈建议该函数应该内嵌，包括跨越箱子边界。
- #[inline(never)]. 这强烈表示该函数不应被内联。
